我有個問題想問好耐

其實動物台係咪連登既隔離區？